不如收左個學術台算啦

問ge問題無聊
回覆又戇鳩
執左佢, 開個兒童台咪仲好

幾千年歷史你估北斗神拳咩

打咁大段野都唔知做乜鳩

根本拉登個學術台只係俾班盲毛以訛傳訛

on9 post
仲衰過高登